{"name_head_nav":"Sarah","name_website":"Interface Employ\u00e9 L'air Chic","base":"sarah_grh","prefix_sql":"","base_path":"\/sarah_grh","path_public":"..\/public","mail":"dark.evengyl@gmail.com","footer_text":"Evengyl micro framework. Cr\u00e9\u00e9 par Baudoux Lo\u00efc"}